森美開始用蝗字！

奶共狗

西瓜食完呢餐
會唔會背脊骨落呢